export const apiNodeJSQuestions = [
  {
    id: 1,
    type: "multiple-choice",
    difficulty: "Básico",
    language: "Node.js",
    points: "5 pts",
    question: "¿Qué módulo se utiliza en Node.js para manejar rutas HTTP?",
    options: ["fs", "path", "http", "express"],
    correctAnswer: 2,
  },
  {
    id: 2,
    type: "multiple-choice",
    difficulty: "Básico",
    language: "Node.js",
    points: "5 pts",
    question: "¿Qué comando se usa para iniciar un proyecto Node.js?",
    options: ["node init", "npm start", "npm init", "node start"],
    correctAnswer: 2,
  },
  {
    id: 3,
    type: "true-false",
    difficulty: "Básico",
    language: "Node.js",
    points: "5 pts",
    question: "Node.js permite ejecutar JavaScript en el servidor.",
    options: ["Verdadero", "Falso"],
    correctAnswer: 0,
  },
  {
    id: 4,
    type: "multiple-choice",
    difficulty: "Básico",
    language: "Node.js",
    points: "5 pts",
    question: "¿Qué método se utiliza para leer archivos de forma asíncrona?",
    options: ["fs.readFile", "fs.openSync", "fs.writeFile", "fs.loadFile"],
    correctAnswer: 0,
  },
  {
    id: 5,
    type: "true-false",
    difficulty: "Básico",
    language: "Node.js",
    points: "5 pts",
    question: "Express es parte del núcleo de Node.js.",
    options: ["Verdadero", "Falso"],
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    id: 6,
    type: "multiple-choice",
    difficulty: "Básico",
    language: "Node.js",
    points: "5 pts",
    question: "¿Qué comando instala una dependencia solo para desarrollo?",
    options: ["npm install --dev", "npm install -g", "npm install --save", "npm install --save-dev"],
    correctAnswer: 3,
  },
  {
    id: 7,
    type: "true-false",
    difficulty: "Básico",
    language: "Node.js",
    points: "5 pts",
    question: "El archivo package.json define las dependencias del proyecto.",
    options: ["Verdadero", "Falso"],
    correctAnswer: 0,
  },
  {
    id: 8,
    type: "multiple-choice",
    difficulty: "Básico",
    language: "Node.js",
    points: "5 pts",
    question: "¿Cuál es el puerto por defecto en el que escucha Express?",
    options: ["8080", "3000", "5000", "80"],
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    id: 9,
    type: "multiple-choice",
    difficulty: "Básico",
    language: "Node.js",
    points: "5 pts",
    question: "¿Qué método se usa para enviar una respuesta en Express?",
    options: ["res.write()", "res.send()", "res.return()", "res.output()"],
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    id: 10,
    type: "true-false",
    difficulty: "Básico",
    language: "Node.js",
    points: "5 pts",
    question: "Las funciones asíncronas en Node.js se pueden manejar con async/await.",
    options: ["Verdadero", "Falso"],
    correctAnswer: 0,
  },
];
